召喚係東京讀書既留學生

黎左其實差唔多一年
一直都好摺 忙住考EJU JLPT
呢家終於叫做安定好大學啲野
有無人入黎傾下計
Btw對動漫二次元世界一無所知

Eju係咪得mc?

sorry

係啊 仲有記述

出年4月過黎讀

打算去邊到讀

東京

我讀文科 想問下個留學試既數學1 難唔難 太耐冇讀書 1年唔知夠唔夠

你預係dse既程度
不過我其實覺得總合科目真係幾難

又歷史又地理 我早排淘左啲pastpaper
我讀果間全日制 學時成千幾粒鐘

不如add telegram傾？